開始覺得自己老 追唔到啲小學生嘅心態同潮流

究竟係我脫節 定啲小學生痴撚線
之前幫人補習嗰排 已經唔明點解佢地咁撚鍾意玩抖音

呢家仲要聽埋咩大陸歌
好難聽 真係好難聽

然後又玩埋啲大陸手遊 講普通話嘅

我開始搞唔清

係我脫節 無Taste 追唔上新潮流
定係啲小學生戇鳩比大陸文化洗腦

由唔知幾多年前起
由歐美歌轉做kpop
已經跟唔上

又冇必要話小學生on9既

你諗下你細個識條春政治咩，人地教咩同學玩咩就跟風玩架啦，唔洗懶醒

宜家學校洗哂大陸文化，小學生咪入腦

要怪就怪學校既老師/家長，你話啲小學生on9做乜